邊度買switch比較抵？(37)我都唔知講咩好了

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490
lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(137)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (16) 炒狗死全家

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

Lm

新po留名

有rf求換機

返工撚想收今日switch 同 ringfit
會俾車馬費

太古買左ringfit 有無人買左大機想換ringfit

Hi
睇吓幾時動森返貨
哈哈
可能7月先有可能

依家飛的過樂富
有冇巴打可以幫幫手

師兄 幫買 車馬費你決定

求代買大機，咩色都得

而家去仲有冇機會

有 快

:~

Thx

求你

大貨到 炒貨已完
派咁耐籌都未派完 說好的四十萬需求呢

唔洗寫柒頭文都買到 好開心

可否幫

呀姐手上仲有籌

返工撚想收今日switch 同 ringfit
會俾車馬費 你訂

新po留名求幫買ringfit

有rf想換大機

有無巴打幫手買

求幫買

其實Lite機有無炒

bro幫手買OK?
tg: hongdonald

我31籌前面有位絲打同媽媽都諗住排

太古ring fit +$2000交換樂富主機

有RINGFIT, 照原價交換主機.

排頭位個巴打買咗兩部
唔好以為我見唔到

沖過去搏下先

有rf想換機 紅藍/灰考得

返工撚死心了心灰意冷

炒狗仆街啦!!!!!!!!!

Me too不過都慣

係呀屌望到字好撚灰
但見到巴打有機都開心嘅

作500字文比我
我幫你拎籌 1個名額

去左太古有ringfit 想加錢換大機

見呀姐手上大約仲有二十個到

仲有冇啊求問

尾籌113 仲有十幾部

原多人買到機就需求越來越少，個價就會跌得快令你快d可以原價買到，所以應該要開心先係

咪傻啦
上一下連登就知需求有幾大

紅藍定灰色會多人想要啲？

一有機就撚哂平時芒post既人上水
需求好似比想像中大
但當然入面有炒狗

呢到都畢業得七七八八

好多人求機

排灰

還好除非供應日日都有
如果唔係都好難滿足到需求

求收大機+ringfit,會俾車馬費

有冇巴打可以幫手買

炒狗死全家冚家富貴

haha#dog[/member]

我都想知 但上個post有人話

香港地咩都有得炒

有冇現場講下派到幾多號

咁撚多?

樂富派晒籌

uny 啱啱派完

完

樂富無籌了

冇了

樂富係咪多數星期三派彩
下星期三請假去

太古rf仲有3箱

繼續佛系

今日終於見到多位師兄畢業啦

點解咁耐都冇動森機

好想要原價動森機

點解可以買多多過一部？個籌無限？

未截龍
快啲
的士啦

我估聽日仲多人隊
呀姐死未

Carousell 一班炒狗

求幫買RF 一個自用 想同大家影畢業相

太古超市啲員工都排隊買

一返工game都無點開

Wtf, 今日要返office錯過了

新手想問動森版主機係唔係冇貨一定要食炒

樂富冇，唔使黎

啱啱太古買到rf 有無巴打可以俾我加錢換大機 咩色都得 就你地方交收

Tg:

由3月講到5月
終於畢業了
雖然不是動森機
利申uny阿姐話果邊唔比多d貨

返工撚永遠排唔到

屌 好嬲
排咗個幾禮拜食白果
今日要上堂冇去排就翻貨

頭先uny 臨cut前 隊尾有個阿姐唔知係抵死定唔好彩, staff話認得佢, 唔派畀佢

thx，我已經調頭返緊去公司

我都係

都好既 多d人畢業
炒狗死全家

樂富返工 uny就係我樓下
都買唔到

個staff真心好波 死都唔派俾佢

但係有d又派

想問知唔知有無lite返左？
定剩返左大電？

thanks

其實我覺得係佢見唔到果個人拎住機岀黎就得

我機又買撚咗，game又打得七七八八。以後冇乜事我都唔上水。費事又見到D 引戰撚，浪費口水。

大家有緣再傾

飛緊的去太古城 希望重有啦

我第一次排就買到
好彩mon連登加近樂富

同user name 一樣

太古截左

恭喜 你住隔離站緊係狗衝
頭先仲猶豫都有

唉

咁你都認得我
多謝你叫我狗衝

岩岩到就截

我都就到 真係怪自己唔好彩
返去開工了

我頂.......

我都係食白果
趕過黎跑到成身汗都係失敗左

求一部大電😢 我都想畢業😭

係啊你個名易記 同埋期待你有收獲嘛
見到有巴打買到我都開心
返工mon住post無得買機真係灰鳩

Tg:bigmouthdog

加油 好人一生平安

日森有貨

完了
35803 yen

日森寄到香港咩？

[/member][/member]

大貨己到，炒狗末日

直送好似係得, 集運唔得

冇哂啦

我加多500蚊要

Sold out

多左一部會原價放番出嚟 但諗緊用咩形式
作文真係頂唔順

排隊

新手想問動森機係咪一定要食炒？

原價+車馬費

lm

排左先

而家係咪冇森友會主機賣

直運反而得？
之前記得係唔送香港

同問，係咪一定要食炒？

巴打希望抽中我，我想買比個女玩，出左門口先知無機

緊係抽獎

我要，加錢

今日終於買到大機
但我想要動森

求機
btw 如果唔先到先得
六合彩攪珠囉random抽number

放比爸絲啦 等多陣動森機

玩住先囉
動森好少返 羨慕有機巴打

想要

抽獎

可唔可以放比我

一有機既日子
極多無出過聲, 平時淨係MON POST
無付出既人入黎收機

幫fd留tg

留名收一部大機
tg: hongdonald
2500左右OK

今日Apita只賣Ringfit
無賣主機

正常

好感動 終於畢業多謝各位嘅情報

錄片先夠誠意

不錯不錯 照呢個勢 番多兩三次應該會少d需求

唔好去黃金 lucky nineteen 買
假sd card
借 d 2搏你唔check就俾漏野你

我呢個返工能又錯過左啦，由2-37 都未畢業

繼續佛係，希望40前畢到業啦

讀返自己篇作文

個個出晒機啦個post推得幾慢

唔使去啦，已經無曬

作文幾時先有結果

以為個個咁得閒24/7 mon住咩

問過 冇

大西北表示非常提子

啱啱買到紅藍 好想要動森機

返工L點會排到機

有機就玩住先

但係玩住等
放二手紅藍有手要咩……?

玩住先啦
再唔係研究下有冇貼紙痴鳩返落去

放二手紅藍有市場咩？

二手都仲有小小人接嘅 身邊有fd都接左
再唔係俾部一手我囉

我都鍾意灰 個人喜好

本身唔鍾意紅色藍色

今日uny其實係賣幾錢 洗唔洗跟骨/驚？

有二手平益你啦
前提係我買到動森先

Btw我識唔識你？

買個機套就得 switch online plan

Mon貼我都無買

有冇人問過uny姐姐近排會唔會再返大貨

唔識啦緊係
我都係今日呃水吹下

今日真係勁好彩
如果係動森機 我諗我私人醒啲錢俾你

不過我唔mon了 佛系買機

屌唔好呀唔要錢呀
我要大機渣

佢一定答你唔知

有rf想換！

牛x果層 之前賣化妝護膚品果到

Uny無腳影足，唔通真係要日日去捕

等等巴打你係補差價定補差價再加錢？

有

有今日太古Apita Ring Fit 想換今日 UNY大機

賣唔賣？

真係好邪點解每一次呢度鬧交就會有大貨

大家快啲再鬧交啦

睇到都戥你開心

屌 今朝quiz
好撚辛鳩苦啊

Https://t.m/OK10969
巴打！

Agree

要真心嘈交先靈

留定名睇巴打手字

屌 寧願的士去 本身已經大西北

岩岩入手switch, 想問下關於switch account地區既野

1. 日本ac可唔可以join香港family plan ($295一年果個)
2. 日本ac join左上網後, 轉香港地區買$649兩張game voucher&換埋兩隻game後轉返日本ac, 上網同game有冇影響？
3. 如果用淨一張game voucher，轉返日本，將來可唔可以轉返香港用埋另一張？

又想笑又想喊
估唔到真係有貨

我覺得灰色手掣靚啲
但係我鍾意手掣唔同色
所以最後都係要左紅藍

畢業去主機post 啦

巴打畢咗業，點解唔去機主post 問呢度成班人都無機

1. 可以
2. 無影響
3. 可以

之前作文抽機 有冇下文？
真心問

唔該咁多位，唔好意思，之後會去機主post

冇緊要啦 恭喜晒

我想問下炒狗又係賣3000 友和又係賣3000 咁點解我要同炒狗買？

呢個真

友和仲連驚

所以話炒狗真係炒撚到個腦都跌埋

我屌你老母係咪喺度寸鳩我地冇機呀

日日派百幾部機都仲咁搶手
唔通真係40萬人要買

邊有日日派

炒狗末日

wow

$2500 扣 ring fit 價錢同你換

下次大貨就買到

今日輕鬆到

大西北騎牛 又返工撚

未截龍

d

仲等緊原價

宜家飛的去幫排
原價加計番的士錢okay?
淨間攞番的士單 唔會收多

買完啦，仲未截暫時

Lm
但巴打邊度飛的

點解屯門冇

港島 如果排到先
樓上有人話已排完

想入部lite 加動森
2手機都得
巴打有無建議 邊到買好🙏🏾
返工撚 排唔到行貨🙏🏾🙏🏾🙏🏾

未截龍 但唔知仲有幾多

屯門冇耐前先排過彩咋喎，其他aeon就真係乜都冇派過

巴打好人有好報

終於畢業啦 雖然買唔到動森機
但都好過無
有緣再見

係呀 想買部機玩動森
都係忍唔到手 忍左好耐😖

好呀巴打🙏🏾

岩岩到已截

對唔住想幫巴絲都幫唔到

唔好對唔住
你的士錢都晒埋唔好意思就真
好人有好報!!!!

有冇switch大機返貨？

雖然未有機但好想要ringfit
唔敢去gym room同唔鐘意係街跑步嘅人想用ringfit試下第一步先
點知等左咁多個月都係炒價
每次上到黎話有之後都係截哂龍
可能個天都唔想我玩switch

我都唔敢走住

等中小學開學跌破底價慢慢買

開學冇耐就暑假喇喎

仲有得放咩

好似咩學校自行決定 就算要補課最多咪一個禮拜兩三次半日

唔玩switch都可以做運動
買張瑜伽墊 跟住網上嘅教學影片操fit自己都冇問題

每日返半日學
但又要追返幾個月進度
我諗唔到點做到
補習社啲雞精班咩

炒狗死全家

雞精都唔得啦

樓已經比人炒 宜家連想買部遊戲機都要比班撚樣炒香港人究竟前世做錯乜

恭喜巴絲又一批畢業

想問有無細機?

有冇巴絲見到黃金有冇跌價

應該冇咁快反應 你睇下啲人都放返上C記炒到2850

一陣去買sd card順便望下

我有啊，之前做左半年有多，但日日對住個YouTube 好悶之後就放棄左跟住睇左好多關於ringfit 片，有得好似打機過關咁過癮啲同埋係自己俾錢買嘅好似會有心做啲
不過都係果句，肥婆有太多藉口唔做運動

直接去尖房啦 根本冇人會留意你 唔洗驚 好過日日捕switch

我係咪又遲左

恭喜

黃金通常一齊抬價喎

要

有意~

tg: hongdonald

留名收大電一部, 加少少車馬費OK, 地點可就。

我可以🙆🏻‍♀️🙆🏻‍♀️🙆🏻‍♀️

望吓又唔會少忽肉

留名等畢業

你想要咩 貼出黎啦屌

連登真係走得好前 我地琴日都係作200字文
今日豐澤要拍埋片做運動鳥

一邊做一邊朗誦

但囡囡做運動都唔使ringfit la
唔通就係想show Off身材咩

無mon post一日就有大機賣冇緣

女人贏硬啦 露條線出黎就大把like

黃金水2680, 行2980, 另加380 骨

想知動森機套正價係幾多

水跌到呢

行左轉， 有間水賣緊2480, 全場得一台客買緊動森機

等睇炒狗末日

食屎啦黃金狗

動森版幾錢？

想問細機有無貨
細機no one care

講真你比我都寧願加啲錢買動森好過

多謝大家 我畢業了

係囉，動森機幾錢？

tg: hongdonald

誠仔仲有無

識得啲fd幾個星期前買返黎玩 而家已經封塵話玩返ps4仲好

玩咗N日
動森機居然仲未跌到3000

去唔到突破唔到心理關口
覺得上到去啲人好得人驚
唔係驚俾人笑肥，總之就係驚
講左好似4年，話的起心肝去都唔敢去

我有興趣要呀巴打

有無畢業巴絲夾family plan

依架2780 仲算貴咩

$177好似，不過唔知邊到賣正價有貨

自己去睇。。行一轉一定搵到。

btw, 經過諗住好心入去報下價都俾人話黃金狗。 追追post 啦， 之前我日日排uny 先畢業嫁

係咪話我

我意思係黃金班狗西食屎
唔係話你係黃金狗

Ssp降晒價

2780成班狗衝又會上番2980
所以大家等多陣跌到2400-2500就perfect

天晴呀天晴 又比位我地笑

i see, sorry

驚呀

我終於呃到你貼圖啦，傻鳩。

邊個被恥笑同被撚都未知嘅好似係你！

狗帶以備，放心啦，聽話的狗仔。

又係你呀
下次經過又搶到就原價放俾你
不過要打返篇文比我先 200字

不了

傻豬 我貼圖我會有咩損失
很想要金礦吧
你求我我咪比你

要機票先換到金礦番黎
重好意思講出黎

Btw 金頭盔呢天晴

應該唔會一連兩日大貨

頭盔我一向留俾我D 狗仔你懂的😆😆

無就無啦屌

屌你 無就無啦

咁白痴嘅回答都講得出！你以為人人都好似你咁冇群友／朋友咩

吸引，為何你總是為大家帶來花生同娛樂？

頭先行見幾檔都有人試緊機
香港人真係有錢

今日太古rf 是否正價？

無群友

同埋🐶仔我想問你金頭盔除左俾你戴之外有乜用？個body都叫做可以做材料整高達。

求指導？

貼張圖都要扭扭擰擰

我咁多石 唔合黎都唔知點洗得曬

+1

買囉 垃圾

狗仔鬧主人？今晚食啦！駛唔駛送pack俾你先？

怕你打飛機打到失眠，都係不了

其實係咪可以當所有黃金既鋪頭都係黑店藍店

要呀 快啲送
聽者有份

唔該你！
下星期開始留意先

放低帪號是常識吧，呢過post你以為人人有機？

你敢放我咪送囉

依到個個入左group 等你

又嘈

有吵架

痴線，呢家係我送嘢俾人定你送嘢俾我呀，小朋友。

分吓莊閒好喎

你都on9
等你送得黎呀 你老母都行先啦

佢打咗隻字都諗好耐 辛苦佢

嘈啦嘈啦 嘈完就有大貨架啦

其實我到依加都唔知你地嘈乜嘢
一個你呀媽波罩
一個你呀媽波罩反彈
然後就你呀媽波罩反彈再反彈
跟住就你呀媽波罩反彈再反彈 閘住無回頭

我唔鐘意佢人老母
萬一佢老母又有肺炎⋯

我都唔明 但我打一粒符號換到一堆字
值得ge

你仲 on9啦，叫人送禮嗰個好似係你喎！發難渣？扮港女?

有冇波先？肥仔波唔計呀，低B仔

伯母過左潛伏期未

你老母今日上山呀，你睇開D啦!

唔夠人嗌講人老母，冇品到。

閘住反彈冇回頭

👉🏻唔夠人嗌講人老母，冇品到。

👉🏻你老母今日上山呀，你睇開D啦!

動森已經玩到悶

仲貴過兩個星期前

玩緊第二個島

完全冇興趣

Group d人好多都唔係玩動森

根據嗌交定律，想要機快啲加入混戰

戰力唔夠

下 同佢講野要戰力架咩

戰力越強貨越多

想加入 但唔想拎老母出嚟

女朋友都得 圖

嘈交要夠真心先有用
你地一個二個都為左利己先講野
大貨點會肯黎

👉🏻唔夠人嗌講人老母，冇品到。

元氣彈？

我為左你地
天晴為左⋯唔知佢

咁嘈落去，可能聽日全世界都大貨

快啲嘈交啦

其實依家呢到係咪已經變咗做鬧交Post

嘈交信念post

日森個價回緊！

恒心 日日排

個上晒岸

3900

蘇0都冇咁貴